Jak se máš ?
Mám se dobře .
Minulý víkend jsem měla skvělý čas .
Byla jsem na hoŕach .
Vstala jsem pozdě , v deset hodín .
Potom jsem vyhrala .
V půl třínácté jsem plavala ve baženu .
Ve třináct hodín jsem se naobědvala v nějaké dobré restaurací .
Ve čtrnáct hodín jsem měla schůzku .
Sešla jsem tam kamarády ze školy .
Šli jsme do kína .
V sedmnáct hodín jsme se podívala na Film .
To byl zajímavý .
V jedenáct večer jsme šli na diskotéku a jsme tam tancovali .
Potom jsme šlí na alkohol do nějakého nocního baru .
V jednu hodinu jsme už vypílí hodně alkoholů a bavílí jsme tam do rána .
Co jsí děla o víkendu ?
Napíš mí dopisem .
Měj se hezký .
tvoje Eva .
